以前個個極醜惡大叔點解好似消失左咁？

[公海 文宣整合] 9.29全球反極權集會

9.29 Global Anti Totalitarianism 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global Anti Totalitarianism 公海

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

燈櫈鄧..... 嗱,香港差佬呢,就黑暗醜惡既!

佢走得好前

有無九兩菜

大家要記住呀！！！！
929反赤納粹行動，全球呀！
我地唔可以輸比世界上任何一個地區，我地幾咁憎赤納粹
仲有：
要求正虎黑警交代831，新屋嶺！要求了解被捕義士情況！求真相求解釋！

仲有仲有，唔好唔記得今個月大家有咩要做呀！！！

推推推推推，p牌仔開唔到post唯有洗爆你地留言！

個陣覺得佢野蠻

依加覺得佢係神

係咪有特權係咪大撚哂係咪有特權係咪大撚哂係咪有特權係咪大撚哂你個傻閪

近排見到佢有出片 依幾日

link

冇消失
只係重心轉左去追擊流浪狗

著鞋唔著襪，著褲打出碌柒

重有出片架，不過冇再出極醜惡系列

好似得呢個chanel重活躍緊

嗱香港警察呢除左黑暗醜惡之外仲好撚蠢架喎，都唔知有冇讀書曬銀時乜撚都唔知戇鳩鳩咁呀